突發！連登 KOL 徐飛鴻承認自己有人獸交傾向！

醉曖。于喬（email)

中大豬瘟

嘔

who?.jpg

點解要屌豬？

睇標題諗唔起係邊個
入到嚟一睇張相就即刻記起

55

笑4 我，估唔到你中意舉手

🖐😑🤚❤️🐷

咪串
原來我都係舉手仔

禾刀古吾刀